[TG group] 召喚各位做緊傳媒的巴打入嚟吹水

撈緊/想撈呢D行業的各位一齊入group吹吹
交流同行搵工情報